有冇人幫Trump配賭神bgm

有冇人幫Trump呢張相配賭神bgm

???

留名

？？？